IU dancer做到拉埋天窗，祝歌小天使本人上線

IU現身伴舞婚禮現場 為其送上滿滿祝福

25日，IU通過INS公開近況小視頻並附文“恩菲 東煥要幸福喲💏 請大家多多祝福❤️”，潛水網民終於想起來自己INS可以發消息啦，雖然看不到IU醬也能感受到婚禮現場的幸福！

婚禮女主人nanbee(橙衫):

男主人(中間果個):

iu d dancer個個都有明星級數

Iu隻手指傷咗

講緊個眼袋

呢d係臥蠶 笑果下先會有

十指痛歸心

iu真係好撚正

勁想啜iu隻手指 飲iu d血？

慳d啦
都係我唔好, 成日啜佢手指頭啜到紅晒, 今次重損埋

由內到外都係屈撚晒機

dancer好正

呢pair仔女已經生埋